各行各業，一齊還拖

用自己方法，報仇，香港人，還拖

支持，一定要還拖，要對佢地既細路落手

團結各行各業，報仇

香港差佬冚家剷

推

一於咁話